你依家用緊ios定android？？

ios
android

Why not both

IOS

iosdroid

雙修，OnePlus 5T + iPhone SE
遲啲轉 iPhone 12 + Pixel 4A

iphone 8 + pixel 3a

iPhone X ＋ Xperia 1

未用過iOS

你個名

ios咁垃圾，唔洗試

已前用Nexus成日刷機
成日自我感覺良好話刷完順左快左

轉左iPhone完全覺得以前係幾咁on9浪費時間

宜家你再轉an試一次 同樣覺得自己用iphoneon9

iPhone 係最好 傻鳩先用android

無腦最岩用i嵐

人大咗就唔會再咁撚無聊為左部電話搞餐懵
加上我睇唔到Android 有咩吸引到我轉番會

冇人叫你搞架wo 你自己搵黎搞咋

老實講iphone 開始落後
Android幾間公司各自specialize左後
Iphone變左兩頭唔到岸
影相佢又唔係最靚
電又唔係最勁
快又唔係最快

當然各方面app optimization 做得好好
但講到app 功能實用性iPhone 同android真係差9皮

剩係一樣screen calling 已經玩撚死d cold call 9同 scam callers.
生活離唔開google, 所以android 只會愈行愈practical

用ios安全好多
a機收張圖都可以死機

講真，iphone不斷消費果紛既信奉去食老本，不思進取。

iphone又貴又垃圾
an機旗艦都係ip 3份2 or 1半價錢
backup data 又麻煩
iCloud又要課金
冇sd卡又冇得browser file
連好基本既zip unzip file 都係近排先有原生app做
an機年年換機飛落地甚至唔見左都唔會肉痛
ip皮幾野1部值唔值自己諗啦

好聽就話ios convenient
難聽就真係整比弱智用
因為弱智覺得乜function都唔需要用

事實上ip係多人用
但只係跟風或者貪名牌既人多
正如買名牌袋一樣
我就寧願揀個實用又低用既袋

有幾多人可以講到ios有乜優點
而果樣優點係比android優勝
10個都唔知有冇5個講到而唔係盲撐
即係2個系統都有用過既結論

越用越慢又lag唔刷點得
利伸：對上一部s9+。an俠又搬龍門話三叔垃圾

認同，成皮野買電話唔係問題，問題係iphone真係唔值成皮野呀嘛。

好多人用iphone都係因為 其他人想你用iphone, 而唔係自己想用iphone.

蘋果生態圈，好聽d就統一，客觀黎講就係封閉。

收咩圖？想聽下

冇錯唔係買唔買得起
係值唔值得買既問題
ios仲成日出狗招迫人換機
update完系統部機發熱電池倒水呢啲都唔係新聞

都2020年技科發達如果你想將部電話當半部desktop/laptop咁用其實唔係好出奇
呢啲先叫做convenient
但ios個系統真係太封閉
根本就限制左好多野唔同android

老實講android支援usb otg果陣ios仲插緊線落電腦過data左唔知幾耐
仲有冇得browser file 裝第3方software已經等於做少好多野
真係唔值呢個價

除左用過iphone 4s, 6p, 咁多年來都係用android, 由android 2.x 到以家就來 11. 真心覺得好用，以家仲用埋chromebook 行android app, 檢用android 同 chromeOS app

Pixel 4A 個spec 加埋呢個價真係無得輸

android 已經超越 iOS

我由 2G 用到 11 pro

換咗 s20+, 6千幾蚊, 好用過成皮野嘅 iPhone

而家用android唔算遲。起碼你已發現android已優勝過ios

mbp 都換埋，而家用緊啲幾千蚊 windows notebook, 仲好用

用張Skia嘅圖做桌面
即刻死機a10系統有缺陷
張圖從Skia轉sRGB即刻玩完
一張圖做桌面都會死機點會用

唔好亂試
安全模式都無用
一定要重裝系統
如當保安方式使用都可以
一轉桌面即死機鎖死部機
快過重設連密碼都唔洗入

安全？ 你要唔要睇下警犬（美國&香港）過去嗰2年用elcomsoft cellebrite graykey搞左幾多部iphone zerodium同gartner點講ios security，同埋盤古最近發現secure enclave有咩無法修復嘅硬件漏洞

a同ios邊個系統俾人搞得多
ios無話零風險，係對比a機好
當然a機識搞係好過ios
但方便性iso好好多
ios拆咪，鏡頭，wifi同gps都方便
a機唔係部部機拆咗都可正常用到
無改裝嘅a機要破一定容易過ios

轉用An機會返唔到轉頭。

你講收圖就死機唔係set圖做背景死機喎
iphone夠收條sms可以死機啦 你唔講?

咩電話收SMS都會死機架啦
a機收SMS都一樣死機你唔講
N機行2G收無顯示SMS都可以偷聽啦

Skia圖桌面死機片

你可以唔主動set架喎
但iphone收到條sms就死機

人地quote哂source ref.同你講
你答埋啲咁嘅垃圾當駁咗 係都要話iOS點都係最安全

相對安全只係你幻想出黎，無任何有力研究/數據support 我就quote曬邊幾間資安公司同鑑證破解軟件對ios同an嘅睇法啦，就算唔睇Gartner mobile security cross platform annual report， 睇下Baris Ali Koch單案都得啦
Rex Kiser之前接受都話明而家iphone易爆過同期嘅an flagship

ifan bb

ios 13.6

不如條友改名做過氣ifan啦

小朋友先做選擇